[
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Asistente administrativa",
    "dest": "Asistente Administrativa"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "cultural y deportiva",
    "new": "Cultural y Deportiva"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "director de carrera",
    "dest": "Director de carrera"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Director de carrera",
    "new": "Director de Carrera"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Profesores",
    "dest": "Profesor"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Profesor",
    "dest": "Docente"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Investigadores",
    "dest": "Investigador"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Colaboradores",
    "dest": "Colaborador"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Encargada de Supervisi\u00f3n  Servicio de Aseo y Limpieza Externo",
    "new": "Encargada de Supervisi\u00f3n Servicio de Aseo y Limpieza Externo"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Coordinaci\u00f3n de la Carrera de Administraci\u00f3n de Empresas en la Sede Regional San Carlos",
    "new": "Coordinaci\u00f3n de la Carrera de Administraci\u00f3n de Empresas, Sede Regional San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Secretar\u00eda de Apoyo de la Comisi\u00f3n de del Estatuto Org\u00e1nico",
    "new": "Secretar\u00eda de Apoyo de la Comisi\u00f3n del Estatuto Org\u00e1nico"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor de Ingl\u00e9s/Coordinador examen de suficiencia",
    "new": "Coordinador Examen de Suficiencia"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Coordinadora del bachillerato en gesti\u00f3n de turismo sostenible",
    "new": "Coordinadora del Bachillerato en Gesti\u00f3n de Turismo Sostenible"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Estudiantes",
    "new": "Estudiante"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Reconocimiento de Cursos.",
    "new": "Reconocimiento de Cursos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Abastecimiento de agua",
    "new": "Abastecimiento de Agua"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Director del doctorado en ciencias naturales para el desarrollo",
    "new": "Director del Doctorado en Ciencias Naturales para el Desarrollo"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Bibliotecologa",
    "new": "Bibliotec\u00f3loga"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Secretaria Direcci\u00f3n CTL San Jos\u00e9",
    "new": "Secretar\u00eda Direcci\u00f3n CTL, San Jos\u00e9"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Tr\u00e1mites contables",
    "new": "Tr\u00e1mites Contables"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor - Coordinador Comisi\u00f3n Docencia",
    "new": "Coordinador Comisi\u00f3n de Docencia"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Personal de apoyo a la academia",
    "new": "Personal de Apoyo a la Academia"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor de econom\u00eda",
    "new": "Profesor de Econom\u00eda"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Analista de compras",
    "dest": "Analista de Compras"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Solicitud de pagos",
    "new": "Solicitud de Pagos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Profesor Escuela de Ciencias del Lenguaje"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Asistente administrativa de la Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n de la Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica (MAIE)",
    "new": "Asistente Administrativa de la Maestr\u00eda en Administraci\u00f3n de la Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica (MAIE)"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Coordinador Licenciatura sede San Carlos y San Jose",
    "new": "Coordinador Licenciatura, Sede San Carlos y San Jos\u00e9"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Profesor Escuela de Computaci\u00f3n"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor de Filosof\u00eda/Coordinador de \u00c1rea Ciencias Sociales/Coordinador C\u00e1tedra de Realidad Nacional Yolanda Oreamuno",
    "new": "Coordinador de \u00c1rea Ciencias Sociales y de la C\u00e1tedra de Realidad Nacional Yolanda Oreamuno"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Profesor-Investigador"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Metabolismo humano: entenderlo y manipularlo adem\u00e1s de vivirlo"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Sede San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor de Ingl\u00e9s/Coordinador de \u00c1rea de Ingl\u00e9s",
    "new": "Coordinador de \u00c1rea de Ingl\u00e9s"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Oficial de Sefguridad",
    "dest": "Oficial de Seguridad"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Profesro",
    "dest": "Docente"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Bibliotecologo",
    "new": "Bibliotec\u00f3logo"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Profesor - Coordinador SIMTEC",
    "new": "Coordinador SIMTEC"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "rename",
    "old": "Director San Carlos",
    "new": "Director, Sede San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Docente de Ingl\u00e9s",
    "dest": "Profesor de Ingl\u00e9s"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Mi primer aplicaci\u00f3n de realidad aumentada"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Website: http://www.gonzalez.cr"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "Coordinador sede San Carlos",
    "dest": "Coordinador Sede San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Electrotecnia. T\u00e9cnicas para superar la amaxofobia (para mujeres)"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Campus Tecnol\u00f3gico Local San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "merge",
    "src": "coordinador",
    "dest": "Coordinador"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "lsancho@tec.ac.cr"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Aprendamos a jugar"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": " Divi\u00e9rtete creando e innovando"
  },
  {
    "is_dept": false,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Filosof\u00eda Japonesa de las 5\u00b4s para la vida"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Chemistry",
    "dest": "Escuela de Qu\u00edmica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Language Sciences",
    "dest": "Escuela de Ciencias del Lenguaje"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Biology",
    "dest": "Escuela de Biolog\u00eda"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Business Administration",
    "dest": "Escuela de Administraci\u00f3n de Empresas"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Forest Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda Forestal"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Mathematics",
    "dest": "Escuela de Matem\u00e1tica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Social Sciences",
    "dest": "Escuela de Ciencias Sociales"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Construction Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda en Construcci\u00f3n"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Technical Education",
    "dest": "Escuela de Educaci\u00f3n T\u00e9cnica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Physics",
    "dest": "Escuela de F\u00edsica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Languages and Social Sciences",
    "dest": "Escuela de Idiomas y Ciencias Sociales"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Industrial Production Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda en Producci\u00f3n Industrial"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Agricultural Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda Agr\u00edcola"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Natural and Exact Sciences",
    "dest": "Escuela de Ciencias Naturales y Exactas"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Architecture and Urban Planning",
    "dest": "Escuela de Arquitectura y Urbanismo"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Computer Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Electromechanical Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda Electromec\u00e1nica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Industrial Design Engineering",
    "dest": "Escuela de Dise\u00f1o Industrial"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Electronic Engineering",
    "dest": "Escuela de Ingenier\u00eda Electr\u00f3nica"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Materials Science and Engineering",
    "dest": "Escuela de Ciencia e Ingenier\u00eda de los Materiales"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "delete",
    "tag": "School of Engineering in Occupational Safety and Environmental Hygiene"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "delete",
    "tag": "School of Agricultural Engineering"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "School of Culture and Sports",
    "dest": "Escuela de Cultura y Deporte"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "Agribusiness School",
    "dest": "Escuela de Agronegocios"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Master\u2019s Degree in Business Management"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "Agroforestry Academic Area",
    "dest": "\u00c1rea Acad\u00e9mica Agroforestal"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "Computer Engineering Unit, San Carlos Technological Campus",
    "dest": "Unidad de Ingenier\u00eda en Computaci\u00f3n, Campus Tecnol\u00f3gico Local San Carlos"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "Computer Engineering Academic Area",
    "dest": "\u00c1rea Acad\u00e9mica Ingenier\u00eda en Computadores"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "merge",
    "src": "International Affairs and Cooperation Office",
    "dest": "Direccio\u0301n de Cooperacio\u0301n"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "delete",
    "tag": "Supply Chain Technician"
  },
  {
    "is_dept": true,
    "cmd": "rename",
    "old": "Direccio\u0301n de Cooperacio\u0301n",
    "new": "Direcci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n"
  }
]
